近排TG同流感咁勁，會唔會有免費酒精洗手液洗下手

公公婆婆好易病嫁